{
    "question": "Buku paket bahasa indonesia kelas 8 halaman 220 a sampai j\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apa soalnya kok gak ada soal</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "saya-berharap-bapak-dan-ibu-dapat-menghadiri-undangan-saya-kalima-181",
            "question": "Saya berharap Bapak dan Ibu dapat menghadiri    undangan saya Kalimat tersebut terdapat pada bagian\r\nsurat undangan ( 3.9 SD)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>paragraf 1 atau pembuka </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-yang-dimaksud-dengan-drama-480",
            "question": "Apakah yang dimaksud dengan drama\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Drama merupakan bentuk karya sastra yang mengilustrasikan kehidupan dengan menyampaikan sebuah permasaalahan lewat dialog.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Drama merupakan bentuk karya sastra yang mengilustrasikan kehidupan dengan menyampaikan sebuah permasaalahan lewat dialog</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-itu-kata-sifat-426",
            "question": "Apa itu kata sifat? \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> </p><p>Kata sifat atau adjektiva adalah kelas kata yang mengubah kata benda atau kata ganti, biasanya dengan menjelaskannya atau membuatnya menjadi lebih spesifik. Kata sifat dapat menerangkan kuantitas, kecukupan, urutan, kualitas, maupun penekanan suatu kata. Contoh kata sifat antara lain adalah keras, jauh, dan kaya</p><p> </p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "media-audio-mempromosikan-barang-adalah-858",
            "question": "Media audio mempromosikan barang adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p> Juga dapat menyampaikan pesan nor verbal, yaitu bunyi-bunyian seperti musik. Contoh medianya ialah radio, tape recorder, dan telepon.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-ulasanresensifilm-yang-pernah-kalian-saksikanmeliputi-973",
            "question": "buatlah ulasan/resensi/film yang pernah kalian saksikan,meliputi judul film,ringkasan/sinopsis cerita,dan hal-hal menarik dari film tersebut.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak tau dan tak nak tau 111111111111</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ciri-ciri-iklan-yang-baik-adalah-722",
            "question": "Ciri-ciri iklan yang baik adalah \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menggunakan kata yang baik,media yang tepat,dan tidak menyinggung pihak manapun</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tentang agama yang benar dan tepat seperti iklan ngaji atau sholat dan tidak ada kata kata kotor dan kasar</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadikan Jawaban<strong><em><u> TERBAIK</u></em></strong> ya</p><p>maaf kalau<strong><em><u> SALAH</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "syarat-utama-dlm-menyusun-ulasan-adalah-a-kedalam-analisis-b-ke-859",
            "question": "Syarat utama dlm menyusun ulasan adalah    A. kedalam analisis\r\nB. Kemenarikan objek \r\nC. Penilaian pengulas\r\nD. Orang yg mengulad\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. kemenarikan objek</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.kemenarikan objek</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo jawaban saya salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dialog-yang-tepat-untuk-melengkapi-bagian-rumpang-kutipan-drama-t-674",
            "question": "Dialog yang tepat untuk melengkapi bagian rumpang kutipan drama tersebut adalah...a. maafin aku rina. aku tidak sengaja.b. maafin aku aji. aku tidak sengaja.c. begitu saja kok kamu marah, rin.d. baiklah aku akan beli yang baru.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>geogerafi si borjun itu bro</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "urutan-lapisan-matahari-dari-inti-hingga-lapisan-terluar-adalah-753",
            "question": "Urutan lapisan matahari dari inti hingga lapisan terluar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>inti matahari, fotosfer, kromosfer, korona</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Urutan lapisan matahari dari yang terdalam hingga terluar yakni inti - fotosfer - kromosfer - korona. </p><p></p><p>semoga bermanfaat maaf kalau salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bacalah-penggalan-drama-di-bawah-ini-untuk-menjawab-soal-9-111-ru-772",
            "question": "Bacalah penggalan drama di bawah ini untuk menjawab soal 9-111    Rusti\r\n: Aduh, siapa yang mengambil bukuku?\r\nAndi\r\n: Buku apa?\r\nRusti : Matematika. Pasti ada yang iri.\r\nAndi\r\n: Kok kamu yakin begitu ?\r\nRusdi\r\n: Pasti. Aku selalu mendapat nilai 100\r\n9. Tentukanlah latar dalam teks drama di atas!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dalam cerita tersebut, latarnya adalah latar suasana</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}